### Задание по Dockerfile:
Напишите Dockerfile для создания образа, который будет содержать веб-сервер Apache или Nginx и базу данных MySQL или postgresql. 

В Dockerfile должны использоваться инструкции: FROM, MAINTAINER, RUN, CMD, WORKDIR, ENV, ADD, COPY, VOLUME, USER, EXPOSE.

Dockerfile должен содержать комментарии с пояснениями того, что делается. 

Собранный образ должен иметь имя вида <фамилия>_<инициалы>\_image\_<текущая дата>. Рядом с dockerfile должен быть скрин, на котором будут видны все слои вашего image и их размер на диске, команда, которой вы это выведете.

### Задание по docker compose:
Напишите docker compose конфиг, для разворачивания двух контейнеров в одной сети (10.10.10.0/28) типа bridge: 
1. Nginx или Apache, ему должны передаваться конфигурационные файлы через volume, порт 80 из контейнера должен быть доступен на хостовой машине по порту 8080
2. mysql или postgres, каталог для хранения данных должен монтироваться как docker volume, docker volume должен быть описан в том же конфигурационном файле docker compose. Сервис с БД должен быть доступен из контейнера с веб-сервером по именам new_db, dev_db.
